香港已經玩完, 有能力就移民, 無能力也不要儲首期供樓

香港已經玩完, 這個不用解釋吧
有能力就離開這個鬼地方, 不要想著為香港人革命/上街/爭取什麼, 他們只會割蓆, 反指摘幫他們出聲的人. 不值得, 完全不值得!

我明白, 很多人也沒有能力, 包括我, 離開香港去另一個地方生活
所以至少真心建議不要生下一代, 香港這個社會需要奴才來給權貴奴役, 才能供養他們, 男為奴女為婢. 香港人不生也不要緊, 當然他們會輸入中國人來補充, 好讓有源源不絕的奴才來供養他們, 那麼這樣便好了, 也沒有辦法.

無能力的人, 也不建議儲首期供樓
香港現在樓價這樣高, 其實養活了很多利益人仕和利益圈, 正苦公務員支出, 狗官人工和福利, 地產霸權, 圍村惡霸, 炒樓人仕, 地產狗, 有樓人仕, 地產商, 黑警, 建制派, 廢老, 新移民, 綜援人仕, 殖民的強國人, 強國(大白象形式輸送利益)等.
或者大家不覺得, 原來香港的高樓價養活了那麼多人, 所以沒有最高, 只有更高是不奇怪的情況
辛辛苦苦儲首期供樓30年
大家都知道番工那麼辛苦, 壓力那麼大, 工時那麼長, 最後結果是供養了他們, 你覺得值得嗎?

總之, 香港已經玩完, 有能力就移民, 無能力也不要儲首期供樓

認同最後個句

qgger

認同

所以盡量唔好返工，寧拎綜援加入吸血行列，好過做 被人吸 果個

其實係廢話
不過完全係駁唔到

仆去台灣都唔喺香港乞食呀

努力儲錢移民

agger 無得救

覺醒

同意
我死一定要有人陪葬

大家可以考慮移民台灣
大家同聲同氣，氣候又相近，沒有種族問題

醫療同房屋政策超前香港50年
創業成本低，社會充斥生命力

當然炒賣呢樣野就無得玩
要真係腳踏實地做人慢慢累積
但我地唔正正希望有個咁既社會咩

覺醒的人

sad but true

人地一個舖位每月吸幾十萬租
腦魔你吸得個幾千蚊，怕唔怕羞呀

其實又唔係無地方住
做住寄居蟹同父母住

香港人就好似牧場圈養待宰肥羊
做唔到食肥羊嘅狼 就做吸血跳蝨

同父母住公屋住一世

沒有辦法下的最好選擇

其實除左北歐/瑞士有邊度唔係咁？

你估英美加冇窮撚？個到大把流浪漢要卜中

生就一定要生
你搵到人生夠10件個個月問政府拎錢分幾間公屋
先係人生贏家

幾千蚊點都好過行相反，做奴隸俾人吸血

廣告都有教：賺得一蚊得一蚊

等於打仗時，你寧願做下等兵or被推入毒氣室俘虜？

有錢嘅話住係香港其實幾爽

大把香港人明明無錢都以為自己係有錢人

同聲同氣？ 訓醒未呀你

無錯，夾硬買樓供樓，只會連首期都蝕埋

好多住得幾百呎樓都好意思覺得自己有錢.
根本過緊窮撚生活

唔知啱唔啱，最小有半億先叫做有d 米

臭蟲黎喇，講緊香港其他國家關我地撚事咩

岩 扔落海都唔益地產商

有能力移民 , 冇能力偷渡等特赦

lm

講緊移民你又話其他國家唔關事，好撚野

井底樓主

香港被殖民緊
邊到係咁

益台仔都唔想俾共狗

如果咁叫殖民既話，咁英美澳加都一早比華人，南亞，黑人殖民左

老老實實你係勁既係香港搵到錢根本勁好住

你係廢既比你移民你都係一條廢柴，去到只會比人歧視，最多間屋住大少少lor

回歸到2015
香港有88萬新移民
數據呢呀哥

淨係15年已經有成百萬新移民去美國，你要講廿年確實有幾多真係答你唔到，不過新移民人口佔美國十幾%,以比率黎計同香港差唔多

人地美國收最勁果批人 香港呢

淨係15年已經有成百萬新移民去美國，你要講廿年確實有幾多真係答你唔到，不過新移民人口佔美國十幾%,以比率黎計同香港差唔多[/quote]
人地美國收最勁果批人 香港呢[/quote]
移民去美國大部份係家庭移民

無能力個啲梗係攞殘白兩公啦